完番失落症候群

好失落，追左好多年既果青同刀劍今季都完，異世界又休幾個月，我下個weekend點過

做神隱廢青

巨人完個陣時會點

會自殺 樓主
:我接受唔到佢會完 咁好睇都會完。。。。 嗚

季季都有呢啲情況

me too ptgf沒了

只能夠同自己講下一季季番會更好

套不起眼女主角培育法完咗我都好失落

睇小說啦

Ptgf追漫畫追到live左

今季開正我追開既長命番

都不失為一個好方法

巨人完左都預計會幾失落，前提係佢唔爛尾

學姐